覺唔覺得啲細蚊仔2-3年波齡先會話人忽然球迷

體育盛事一齊睇下波開心下都要出黎攞彩好威咁

認同

2014開始睇波，收得你皮未？

屌你老母真係覺得自己好撚威咁

睇波睇得耐都好打飛機

睇得耐就識得多架啦，d 呀伯咪個個博士級

識人話唔鐘意睇波
趁個熱潮睇兩星期就講乜都拉埋個盃嚟講
好Q煩

我今屆睇咗超過一半賽事 唔算忽然球迷喇掛